幾個麻甩佬去京都大阪有咩玩

8月尾4～6個麻甩佬第一次去 有邊度好食好玩
同埋有邊間民宿介紹下

京都我真係覺得獨遊or一pair pair會好d 幾個大男人好難周圍玩，除非大家都文藝撚

利申一：5個月前獨遊完京阪
利申二：暑假又係準備幾個麻甩佬遊日本

飛田新地

pokemon center

去旅行都係為扑野架啫，你地咪去買樽BB油3個男人返酒店慢慢玩囉

飛

新

地

料

玩雀

催情朱古力

飛田新地
福原
雄武溫泉

邊到有得買

巴打
可唔可以介紹下雄武溫泉

理

互射

去琵琶湖兜風

未去過
淨係知係soapland

趙技